可唔可以開花前1小時連登通知

可唔可以搞個連登通知 邊到開緊花
因為突然開花 好難就時間
連仔可唔可以開通知 推個開花notification
唔該曬

推

幫手推

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

小明有五個訴求 小芳有光復香港
問點樣光復香港 問點樣五個訴求
答時代革命 同 缺一不可

借位又唔幫推
食屎啦

開花呢啲自己圍內信得過既人自己攪啦
連登出通知姐係同狗講手足係邊